[I/A] 月光雕刻師달빛조각사 (1) 繁中版事前預約啦!

之前韓版出果時因為泡菜文太難睇玩左陣冇玩，而家可以事前預約定啦!
事前預約 :

果時好似都有班開玩韓版 唔知佢地仲有冇玩緊

尋日預訂佐

咁快google 已經有推薦既

我見有得創角
揀咩ser好

我有玩到幾十lv,但玩玩下冇晒人姐，始終韓文

有冇咩攻略

上年既野唔多記得了
只記得後面買水，set技，掛機game

lm

爛豆係咪中資？

咪玩 台灣代理廠

有冇人知佢d ser係咪共通 ？

巴打簡左邊

ser1

怕太多台仔谷爆左

Ro玩法？

應該係mmorpg 打怪

原來d畫面都幾靚 係幾有以前玩mmo個feel

預先創角求其揀左ser
試哂啲職再重開睇下玩死邊個職
望落畫面係幾靚
至少唔會好似呢排個RO咁一陣大陸味
咁嘅畫質係驚玩到部手機太興

到時再睇下d巴打起邊個ser多再簡
過幾日試下個封測先

留名

咩料...我上Youtube search啲片
佢個[其他人還看了]

韓國幾耐之前？韓仔仲有冇玩先

似勇士食堂？

玩得未

仲有韓仔玩緊

嘰lee咕嚕 完全唔明
想睇定啲攻略都唔得

幾時開ser?

dl定封測先

聽日封測自己試

玩過韓版一星期
系統幾好 不過我唔鐘意要不停掛機
所以棄左

係testflight dl佐

大家係咪S1?

我呢啲翻工狗咪啱玩

我係

唔知到時會開幾多個ser呢

s1 驚好多台仔
佢唔同ser係分流定點 會唔會冇得共通

好似又係掛機game,不過畫風幾靚試下玩

對佢個雕刻有d興趣
唔知係咩玩法

聽日封測試下

dl緊 公司wifi等到2046

咩料封測都咁多人玩既 要排隊

排緊273

361

成村人搶一隻怪

屌..個畫面笑撚死

怪太小定人太多

畫面幾靚

怪小人多

然後個人行得勁快
成個畫面一出嚟勁好笑

d人仔幾得意

刪檔CB?

幾平台?

咩職好.

幾悶下,棄

雙平台

係

我揀左無職

開咗弓

玩弓 好似搶怪易d

係. 封測就係要鬥快

有無人知玩到幾LV可以釣魚煮野食個D

玩落好似以前玩果d onlinegame

但係熱到HIHI.

有無人可以教我轉職
搵唔到位學做雕刻師

人大左真係冇耐性玩呢啲跑圖刷怪驚

開頭姐

扮工玩幾好
鍾意望住佢自己打

有無係商店買紫裝+7
好爽

未
我挂到仲打緊灰色狐狸
完全唔記得左交任

而家先download緊 屌你10pm 就完

掛到LV10 但冇咩野裝備

商店拎紫裝可以

搵到 Thx

無職業去到30LV可以召喚野?？

召喚咩野

佢d 樣勁中二

見世頻D人講, 未知

無職業好似冇得拎+7禮包

有無人玩緊 咩評價

我公測會玩

呢隻睇實玩好似正過隻咩ro新世代

除咗放技moment
戰鬥基本上冇任何技術成分

玩到30轉左職就拎到

刪檔唔玩住了

月光都算高質
黎緊仲有隻二之國同Nier都好想試下

雕刻師可以召喚3隻石魔像做跟班做遠攻

我反而係玩完間廠隻守望覺得佢d game幾正
而家就試呢隻月光

等正服

好似幾正

雕刻師要點咩屬性？

啲人話敏去到 70, 之後可以點力.
或者 4:1 咁點力 : 體

唔知升高lv 會唔會做其他怪

我唔識玩，點晒敏

啱啱有個雕刻像可以擺係屋企門口
好有霸氣

揀佐奶媽 行到前線扑扑扑好低能
但到時正ser組隊幾缺

去到幾時先有屋企

未夠30lv已經有
好似係有個主線叫我裝飾屋企

見到啦thx

大家到正服上線會唔會玩? 冇咩野技術成份

十點鐘維護啦

聖騎士應該點樣加點

公測會唔會玩？都係掛機game .畫風係幾靚

有冇人開個TG?集合返連登巴打

諗緊公測玩唔玩坦好

玩得幾日,又要等一個月,真係慘

殘體字注意

我會玩
尋晚睇直播見有youtuber話玩ser5
諗緊跟唔跟

已經唔多人
咪搞呢啲啦

睇下到時多唔多人先啦 揀定邊一個 ser 先啦

我同意喎. 就係唔多人先開 TG. 呢隻又要約打副本.
TG 方便啲

幾時開set

怪少 攻擊又唔流暢 瘋狂掛機。。

好似話10月10日

起碼儲到公會齊人先算啦

我應該係玩到最耐先冇玩果個
果陣70幾80LV連登公會就冇人ON
其實係幾好玩

係咪成日要開住黎掛機

係啊, 我玩到92開始一路掛機掛到11x
一直都掛機

想問大部份時間用幾多隻手玩？
一直都唔中意手機打mmorpg

0~1隻手指

咁就值得一戰

有冇話每日掛幾多個鐘 要掛太長會好累

多有多掛, 背包爆咗就掛唔到d乜
d大陸佬寫自動返城賣野果d按鍵
咁佢地就可以一直長掛打埋裝
我就當佢輕鬆game 掛5,6個鐘
返城賣一賣野

本身都想玩
但完全冇手動部份
咁係玩d咩 ?

玩掛機 垃圾game

又係啲要on住刷怪既game

LM

ser2

FB有派點活動 拎黎玩其他驚都好

唔好意思 想問係咪10月尾開ser

10月21日

見佢app store 偷偷改左做10月28，巴打有無邊度寫話10月21開服？

大家係咪齊齊玩齊齊掛機/

係lo 又改遲1個星期

Fb又派點

又推到11月8

29號有得玩啦

邊隻職勁

弓手？but我唔打算玩

YEAH,咁岩只玩弓手
點解?
近排都冇乜GAME好玩....

依隻唔係手機game, 係掛機game，用電腦開模擬器掛24小時果種

韓國D GAME特色黎
除左D MOBA GAME之外,真係冇乜唔駛掛

So9sad 又要等多一星期

啲人話29號 但app store個日期係11月8號

官方fb都話29號出

問定先大家會去邊個ser 玩？

有冇tg group?

Ser5

大家玩咩ser?

玩ser5??

快啲出啦

應該會玩SER 1 或 SER 2

我都會玩ser5

Ser 1同6爆左啦

Ser5啦 應該玩無職

玩到呀 後日先開ser

LM各巴打食評

Lm 先，有班fd 有興趣玩

法師

可以創角喇喎，洗唔洗刷首抽要就唔連ac住

呢d game無首抽

已經可以dl同創角

揀左ser5

推荐咩職

大陸仔

準備玩聖騎士 輕鬆玩

係咪暫定都係ser5

聖騎+1

係呀 快d創角啦

S5 報到

S1好似仲開到

荐你老母

得商城

唔知弓手難唔難玩改咗名叫麝你屎忽

揀左S1 tim
屌呢個年代仲要分咁多ser

聽日12點

中午

新手留名

所以可能唔玩, 最近好多驚玩

呢隻GAME叫弓手online

呢隻算少啦
你睇隔離ro
又大區又小區on撚9

btw
開人個陣可以揀返s5
以家可以入定去開人同更新先

S5好似冇得開了 轉唔轉S7

又入得番S5 幾分鐘前得3同7選
係咪開始多人DOWN 死死地SER

各位bb 聽日12點s5見
利申:重課

會唔會課過萬

求carry

大佬記得睇住細佬我

跟機ser5

開公會可唔可以收留我

哩隻game 要唔要開分身？

之前預約左，宜家係iOS login 返beanfun! 搵唔返個預創角色, 有冇人都係咁？

信一成都俾多你

用ipad開人個陣，畫面好矇 ，你地係咪都係咁？

之前預創角色 係講緊比你改名先
以家入到去開人佢會比你優先用個名

根據韓服
係要狂開分身供養自己

點供養法？

初步咁睇

韓服打裝>賣交易所>你正身放D垃圾上交易所>你分身用賣裝既錢去買你正身既垃圾

thx,

咁撚肝
仲諗住dl黎玩下

從來免費 (唔駛抽蛋)既GAME係最肝

仲要隻GAME主打衝裝 衝裝失敗會跌Grade 要用保底石

d人講之後打一隻怪係0.02% 咁上下經一隻 好似

即係要打50萬隻怪=1lv

嘩，屌咁撚誇張

開定7個AC先

仆街同以前啲online game成隊屈喺堆怪到農經有咩分別

邊個話你知有分別

你都知呢隻GAME係天堂之父打造嫁嘛!
最課金既元素(衝裝)
最肝既元素(掛怪)

都係晒到嫁啦

仲有
呢隻GAME係有檢寵
如果你冇檢寵 你打完一隻怪係要自己去執野
效率就好低
然而 檢寵 無永久...
全部有時限 3日 7日之類

除左檢寵
仲有經水 掉寶水 ETC

最肝最重課既元素都齊集晒

諗清楚先好入坑

仲諗住終於有新野玩，都係觀望下先

幾時出

聽日中午12點

有冇巴打已經諗住多開？

IPHONE X 2
IPAD X 1
電腦 X 2
NOTEBOOK X 2

我會係咁

衝裝真係好刺激

巴打知唔知呢隻game會唔會衝到爆裝

多開呢隻GAME會好有用?未玩過唔知

應該唔會爆裝
不過+10係界線
+1-9衝裝會有跌既可能
+10之後如果再衝 都會跌 不過唔會變+9 +8 最少會係跌返+10

呢隻同to邊隻好

Ro

封測淨係衝到把武+12

細個無玩過ro無情意結
仲要支那game無玩

呢隻直白D

ROX要不斷打卡 你有玩就知 個機率低撚到你根本唔撚想玩

唔記得做事前登錄

S1 同 S3 都創左角 睇下邊個ser多人d

聽日 S5 見

開埋s5啦

叉燒B

各大香港youtuber / 其他香港TG
都全推S5

你S1/S3 你預冇乜香港人

屙煙巴今次又要課幾多單

諗住課新手禮包就算

所有GAME 好唔好玩
有80%係取決於 有冇FD同你一齊玩
呢樣好重要
幾肝都好 有FD吹水 傾下GAME下 比起真係玩隻GAME
同埋要按照返自己個步伐去玩 唔駛同人爭第一既諗法會令自己更加享受

S5見

聽住先啦 我係s1開咗

可以再開嫁嘛

Ching少癲

我都未玩過，見樓上有巴打話要開分身供自己

可以研究下點解韓國得1.8評分事件
個陣有bug定唔知乜，官方賠野，係當日之後開既新acc都可以拎到而又可以放交易所，所以交易所玩爛晒

報定名入公會
咁想問下課金係課啲咩

玩RO掛足兩個禮拜無跌過卡
棄驚轉玩依隻算

留名 Ser5 聖騎 求掛機+carry

諗住用聖騎硬正D 掛機掛得放心

新手 new b 求carry